［物理］想問下emp既原理係咩？

真係好有趣，如果改良會唔會更強？

推

呢樣唔好傻

硬幣導致感應器嘅磁通量改變

點撚解呀？

除時比你燒9埋啲電子野

可以討論下